
                      Es malísima. Tenían que ir presos todos los responsables de semejante bodrio. La anterior de Peter Jackson es muy buena pero esto.... Kong parece cualquier monstruo menos un gorila... X no hablar de su conocimiento en artes marciales y manejo de armas blancas.
        
            